展示香港民族意志，七一高舉獨立旗幟，3點修頓見！

民選議員屢屢遭DQ，惡法屢屢通過，義士則被重判，新聞自由度下跌，中國式貪腐造已在香港地鐵工程展現出來，假所謂的一國兩制未到2047已面目全非了！

一切只因中共的暴政，人畜壁壘分明，正邪從來不兩立，香港需要向全世宣佈脫共，唯有獨立自主，香港才有美好將來，下一代才有生機！

時間：七月一號下午3時
地點：灣仔修頓球場

又黎

繼五十獨撚以死相搏X和平集會後
獨派又一力作

係咪要課金架？

五毛求銀祈

五毛dewi

貓靈露底了

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

Tg 你？

五毛鬼才達(舊名on99屌喇星)底已起

LIHKG @ Android

大型抗爭、以死相搏呢？

正評支持
71放假約左sp去長洲大戰 來不了

致多位blocked users：中國製造2025

你有心搞嘅話你應該膀架肥正月鵝，之後公開處決佢 ，算啦你邊度咁

上次本民前啲捐款被黃台仰捲款潛逃
樓主又想借機掠水

而家仲講獨立
過晒時喇喎ching

會唔會殺人
唔會唔洗預我

加油 真心為香港獨立 唔好氣餒

推

收皮啦

請參考蘇聯下的東歐國家

SAME 唔係暴力既唔好預我

雖然我唔去，但睇到啲人嚮到冷譏熱諷，真係

仲衰過泛民

[突發]警方要求示威者收起港獨旗幟

傅振中我屌你老母！

只能精神為你們打氣
太累 太忙啦

仲有不少你地搵人時實在太兒戲啦

要坐牢，不了

留名跟進

其實五毛就算啦，班不了假膠狗到底知唔知自己唔止放棄緊自己嘅權利，重做緊689嘅幫凶，散播緊失敗主義？

唔去就咪撚去，廿三條同國教班撚樣都可以spin 到唔撚關遊行事。屌佢老母唔係民意沸騰自由黨真係會轉軚？政府真係會收返國教？

失敗兩三次就收哂皮，覺得點做都冇用。你大可以做你嘅金魚，第時咪撚怨就得。唔做好準備，儲蓄民意，就算機會嚟到你都只可以白白噉畀佢流走。

遊行冇用，喺屋企散播失敗主義就至撚有用

7月6日晚上10時，自由黨在會議後表示，不接納董建華所提出的三項修訂，反對如期二讀國家安全法。主席田北俊向董建華提出辭去行政會議成員職務（行政會議成員投票取向需與政府立場一致），即時生效。由於自由黨反對，法案必定無法如期通過。政府連夜展開特別會議，於7月7日凌晨發表聲明，接受田北俊辭職，並宣佈押後立法。董建華在同日下午回應記者提問，表示社會需要冷靜和團結，押後立法是回應了市民的要求。同日公佈的民意調查顯示其民望跌至新低，只有35分；滿意政府表現者僅得35.2%。

7月9日，民間人權陣線在立法會附近集會，董建華表示會抱持開放態度。最後主辦單位公佈有5萬人參加集會，會後有市民向政府官員及在23條立法問題上支持政府的議員座駕喝倒采，亦有市民擲熒光棒。立法會議員黃宜弘在乘車離開時，笑着向在場市民舉中指（不雅手勢，等同向在場市民講粗言穢語），過程被電視台及記者攝下。

7月16日，保安局局長葉劉淑儀與財政司司長梁錦松於晚上先後在七時多及九時多公佈辭職。事後葉劉淑儀出席香港工聯會致敬晚會，致辭時說看到社會有時有「歪風」、有人「顛倒是非，黑白不分」。

9月5日，董建華宣佈撤回《國家安全（立法條文）條例草案》，承諾先搞好經濟，並會再次充份諮詢市民，達到共識後才再立法，重申沒有立法時間表。

而在11月23日的區議會選舉中民建聯議席減少近三份之一，被形容為慘敗，立法會議員劉江華以及葉國謙均告落選，主席曾鈺成引咎辭職。普遍分析認為，這與民建聯不顧一切親中立場及七一遊行有關。曾鈺成在辭職時亦指「發生了七一、然後政治環境轉變、然後很多人投票」，當政府民望低落時，民建聯會受影響。但他表示仍會繼續支持政府。此次遊行後，原本聲望下降至谷底的民主黨再次得到支持，在此次區議會選舉中大有斬獲。同時，亦有不少民主派人士出來參政，在是次選舉中，產生了不少泛民主派的新當選區議員。

董建華在此次遊行以後，正式進入後董建華時代。政府儘管在立法會中有親中陣營的議員支持，但施政卻沒有以前一樣順暢，親政府的政黨，雖然派代表進入行政會議，但由於官守成員佔壓倒多數，所以他們對政府的政策無法產生影響力，而且行政會議本身沒有任何權力，又受制於集體負責制的影響，從政府於七一遊行後採納民建聯所建議關於廿三條立法的三項修訂就是例子。因此，執政聯盟的政黨認為，加入執政聯盟但無法享受權力，但又有義務支持政府施政，對他們來說是自討苦吃，於是他們漸漸對政府陽奉陰違，甚至討價還價。

民建聯飽受七一效應之苦，表面上支持政府，但已經不敢盲目地支持政府，黨內更有人說過「有辱無榮」一詞。而自由黨副主席周梁淑怡雖然接替田北俊進入行政會議，但自由黨不支持廿三條二讀得到民意支持，故對政府不時討價還價，左右政府的施政。董建華在此後施政舉步維艱，結果在2005年3月辭職。

要睇波不了

香港獨立！